有冇人同我一樣宜家好撚嬲

你班黑警當宜家宵禁咁，全部人全部車都要搜，仲要入埋APA，屌你哋老母

聽日話知佢下晝要返工我都會出嚟，各位一定要小心，一個都唔可以畀狗拉

屌佢老母，睇live越睇越嬲，痴撚線，咩背囊就搜？屌佢老母冚家產

推比全世界

搵人擺上reddit